# TURBUS #

TurClub Html

### Cómo afrontaste el desafio? ###

Sinceramente fue un desafio interesante, pero tuve que googlear un poco y refrescar la memoria, para traer los datos solicitados en el punto 2. Los otros puntos feu más sencillo.
